Dell laptop電流聲

小弟早排買左部Dell Inspiron 7460
呢排唔知係Dell update定乜鬼
成日聽到啲電流聲
有無巴打有咁既情況

心急人上

Pish

插電就有
通病，無得救
電流聲，硬碟聲，風扇聲，入面開緊音樂會

一樣 播播下音樂有電流聲

我都係，啲聲會聽到頭暈，試下較低個取樣率?

有無解決方法
成日驚佢爆

冇野 XPS都有依種通病，應該係用既外殼材質問題

dell都爆，你叫用Lenovo ideapad 啲人點做好

屌 我部vostro都係 一播音樂就有電流聲
應該無解決方法
仆佢個街有時突然風扇轉得勁大聲嚇鬼死

我係Vostro 5459，佢係上到去高頻位會剌耳，我試左好耐較左好耐，用佢內置個驅動調音，依家先至冇

巴打可唔可以講多啲點較

YouTube 見過下 自己搵下資料
好似同bios有關

你地個火牛有冇聲
我發展一用 CPU 扯電就滋滋聲

玩game/processing 緊嘢嗰陣會

即係咁買過隻都冇用

dell 7559 屌佢有時關左音樂 之後播果下會爆聲
耳都聾 但電流聲我拆左粒電之後冇野

造工問題, 換過部